% Třída a nastavení celého dokumentu
% ==================================

\documentclass[11pt,twoside,a4paper]{book}
\addtolength{\topmargin}{-10mm}
\addtolength{\oddsidemargin}{-10mm}%+5mm=better
\addtolength{\evensidemargin}{-10mm}%+5mm=better

\addtolength{\textwidth}{20mm}
\addtolength{\textheight}{20mm}
\setcounter{tocdepth}{3}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\baselineskip=13pt plus 13pt minus 5pt
\parskip=6.5pt plus 3.5pt minus 3.5pt
\parindent=1.2em
\tolerance=7500

\clubpenalty=10000
\widowpenalty=10000

% Import a nastavení balíčků
% ==========================

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{rotating}

\usepackage[
pdftitle={Bakalářká práce},
pdfauthor={Martin Kopta},
bookmarks=true,
colorlinks=true,
urlcolor=black,
citecolor=black,
linkcolor=black,
unicode=true]{hyperref}
\usepackage[all]{hypcap}
\pagestyle{empty}

\selectlanguage{czech}


% Nastavení rozdělování slov
% ==========================

\hyphenation{
	Mi-ni-mi-za-ti-on-Ope-ra-ti-ons
	Nej-výz-nam-ěj-ší
	im-pli-cit-ní
	kom-pi-la-ční
	kom-pli-ko-va-né-mu
	mi-ni-ma-li-za-ce
	mo-du-lů
	ope-ra-ční
	pro-ble-ma-ti-ce
	pro-sto-ru
	ro-di-na
	rych-lej-ší
	uži-va-te-li
	vklá-da-jí
	vzhle-dem
	white-space
	zpra-co-vá-ní
}

% Začátek dokumentu
% =================

\begin{document}

% Titulní stránka
% ===============

\cleardoublepage

\begin{center}

{\large České vysoké učení technické v Praze \\
Fakulta elektrotechnická \\
Katedra počítačů}

\vglue 15mm

\includegraphics[width=5cm]{figures/cvut.pdf}

\vglue 30mm

{\large Bakalářská práce}

\bigskip

{\Large \bf Systém pro zpracování automatů a gramatik}

\bigskip
\bigskip

{\Large \it Martin~Kopta}

\vfill

Vedoucí práce:~Ing.~Ladislav~Vagner,~Ph.D.

\bigskip
\bigskip
\bigskip

Studijní~program:~Elektrotechnika~a~informatika,~strukturovaný,~Bakalářský

\bigskip

Obor:~Výpočetní~technika

\bigskip

\today

\end{center}

% Poděkování
% ==========

% TODO -- bude podekovani??

%\cleardoublepage
%\vspace*{\fill}
%\noindent
%{\huge \bf Poděkování}
%\vspace{3ex}
%
%\noindent
%I would like to thank my supervisor, Jiří Kubalík, who have been giving me a lot of valuable advices and research insight. I would also like to thank all my friends I have been having fun with during study.

% Prohlášení
% ==========

\cleardoublepage
\vspace*{\fill}
\noindent
{\huge \bf Prohlášení}
\vspace{3ex}

\noindent
Prohlašuji, že jsem práci vypracoval samostatně a použil jsem pouze podklady
uvedené v~přiloženém seznamu.\\
Nemám závažný důvod proti užití tohoto školního díla ve smyslu \S 60 Zákona
č.~121/2000 Sb., o právu autorském, o právech souvisejících s právem autorským a
o změně některých zákonů (autorský zákon).%

\bigskip

\noindent
V Praze dne ~\today \hfill \hbox to 70mm{\tiny\dotfill}

% Abstrakt
% ========

\cleardoublepage
\vspace*{\fill}

\noindent
{\huge \bf Abstrakt}
\vspace{3ex}
\noindent

Cílem této práce je navrhnout a realizovat modulární systém, který dokáže
zpracovávat popisy formálních jazyků a provádět nad nimi definované operace.
Výsledný systém je určen především do akademického prostředí pro zjednodušení
práce s popisy formálních jazyků a jejich vyučování.

\vglue 5cm

\noindent
{\huge \bf Abstract}
\vspace{3ex}
\noindent

Aim of this work is to design and implement a modulary system, which is able to
process formal languages and perform defined operations on them. The resulting
system is designated especially for academia in order to simplify work with
formal languages and their education.


% Obsah
% =====

% FIXME - proc je tady cislovana stranka? 
\tableofcontents

% Seznamy obrázků a tabulek
% =========================

\listoffigures

\listoftables

% Kapitoly
% ========

\cleardoublepage

\pagestyle{headings}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\include{01_uvod}         % 01_uvod.tex
\include{02_problem}      % 02_problem.tex
\include{03_reserse}      % 03_reserse.tex
\include{04_analyza}      % 04_analyza.tex
\include{05_implementace} % 05_implementace.tex
\include{06_testovani}    % 06_testovani.tex
\include{07_porovnani}    % 07_porovnani.tex
\include{08_zaver}        % 08_zaver.tex
\include{09_literatura}   % 09_literatura.tex

\appendix

\include{10_prirucka}     % 10_prirucka.tex
\include{11_obsahcd}      % 11_obsahcd.tex
\include{12_zkratky}      % 12_zkratky.tex


% Konec dokumentu
% ===============

\end{document}
